馬時亨話自己好有責任感

人唔笑狗都吠